後生仔買樓係為乜？

成日話努力賺錢 儲錢再買樓，究竟點解一定要買樓？
普普通通租間屋黎過世唔得咩？

on9 囉

年件加租

租得幾多年？

我租過三年樓。
第一年加租15%, 第二年業主賣樓唔續。
搬左一年業主又賣樓唔續。
加上低息其實租同供差不多，供樓可儲蓄。老左邊有收入交租同氣力年年搬?
所以借八成半供自住樓。

租？
年年加租 租撚完又唔係屬於你既
窮到傻撚左？

樓主係私樓仔定公屋仔？

樓主租緊幾錢咁巴閉敢咁大聲 我就08買供緊$9000月

唔係唔得 不過香港租樓好辛苦
一年死一年生
而家啲樓年年升
過左死約業主自不然加租
有啲好少少就過埋生約先加租
試過比業主開口加3成租
咁你話有啲業主好好，好多年都唔加既都聽過
果啲係呢個世代可以稱係菩薩心腸添
但一千個都無一個咁既業主

屌閪

你買樓你下一代就有父幹，唔生就或者要個仔捱就無問題

反正都唔長命買黎做乜，ok我無錢

租同供有咩分別

樓主計左數未？

問得呢條問題好明顯無乜財務概念
一係就仲讀緊書一係就月入唔過兩萬

唔係唔明加租呢個道理 只係覺得辛苦成世去賺錢去為左舊磚頭有啲感慨同無奈姐

利申 係讀緊書 純粹愚見

但其實樓價都一樣年年加緊喎

小弟又真係幾窮
但覺得與其要死慳死抵咁儲錢買樓 不如用唔洗買樓嘅錢去享受下

到你結婚個陣生埋仔就知有自住樓既好處。斷估你都唔想隔兩三年搬次屋掛
同埋你租金既錢同供樓差唔多，點解唔供

的確，生兒育女又係一大考慮因素

窮撚思稚出哂黎
又一個衝出黎柒

買左係你又點 咪又要死

反而我有夠首期錢鬆動左 做自己鍾意

就係會升先要盡早買
唔係以後買就仲貴
樓價跌啲人都唔買啦

人哋外面租金租成世都唔知過唔過100萬，香港？

你退休個陣有撚錢租樓咩...